譚耀宗幫你 FC 國安法...

譚耀宗接受《有線新聞》訪問，談及港區国安法，重點如下：

👉🏻港區国安法用字為「顛覆國家政權」而非基本法廿三條的「顛覆中央人民政府」，即條文覆蓋顛覆香港特區政府的行為；

👉🏻港區国安法下中国駐港機關的管轄權包括執法、檢控和審批權，當香港情況已失控且行政長官要求即可動用；

👉🏻因中国政府擁有管轄權，將疑犯引渡至中国檢控和審訊自然是選項之一；

👉🏻譚耀宗聲稱行政長官選擇法官時的政治考量為法官本人有否曾表達立場，又指要相信香港法官。

圖片來源：AFP記者Xinqi Su

相關訪問：

以下資料來自：氣象巴打 TG group

中小學幾時先肯的起心肝教：
三權合作、一個一制、全面管治

文宣版：

譚耀宗接受《有線新聞》訪問，談及港區国安法，重點如下：

👉🏻港區国安法用字為「顛覆國家政權」而非基本法廿三條的「顛覆中央人民政府」，即條文覆蓋顛覆香港特區政府的行為；

👉🏻港區国安法下中国駐港機關的管轄權包括執法、檢控和審批權，當香港情況已失控且行政長官要求即可動用；

👉🏻因中国政府擁有管轄權，將疑犯引渡至中国檢控和審訊自然是選項之一；

👉🏻譚耀宗聲稱行政長官選擇法官時的政治考量為法官本人有否曾表達立場，又指要相信香港法官。

感謝佢為光復香港走在最前

全世界入去RT, comment, @人

借個位
正視聽：若抗爭方向不隨局勢改變，只會無謂地損兵折將
香港街頭抗爭目標，亦都係街頭抗爭最大效果；“攬炒”已經達到，今次搞蟈安法其實仲攬炒過上年出老解。
宜家跟著落黎就係引渡全球政府同議會（尤其美國）對付支那以及滅共，所以大家重點應該著眼帶出清晰民意授權比各國政府做野，畫面靚+全球廣泛報導（類似反蟈安法銅鑼灣自由行）係最理想，用選票帶出民意亦十分重要。

大家要小心五毛、熱狗放負風向：美國唔會幫我地（舊年年尾）-》英國係廢國無用架（今年年頭）-》歐盟奶共唔會幫我地（宜家）

大家要記住，香港生路只有一條：救香港人+攬炒促進支爆+重建香港。沒有支爆，香港獨立或者歸英等重建方案全部都係痴人說夢。

未來幾個月至支共瓦解期間大家要做嘅事：1.走資2.全球救生艇救手足加有細路既黃絲家庭（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）3.比足夠民意授權，敦促美國以至各國凌遲式消除香港作為支那獲得外資渠道，包括但不限於：禁止美國個人或公司投資港股，暫停接受香港用美元結算等等4.最後就真係等支那自己爆

睇黎中共係想玩"新香港政策法"
之前狗閪執法就係要黎做試腳
結果係香港人完住冇反抗能力